====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' empilement de compétences et de responsabilités n ' aide pas à clarifier les choses .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

